求你俾個機會我寄張聖誕卡俾你

話咁快又到聖誕
好想送小小溫暖俾大家
所以今年會送聖！誕！卡！
如果想收嘅麻煩你填填form呀

名額有50個 12月19號會截止 20號就寄岀
求下你地俾個機會我寫啊

如果張聖誕卡有腳味我即要

腳味姐 唔難喎
你真係要先好

台灣得唔得？

只限囡囡腳味

幫推

得！

幫你搵下有無女女慷慨解囊
俾d腳味你

輕輕一推

一講冇女女就同我個post一樣

咁你又填左form未

唔好笑 填完form先笑

有無卡圖睇下

未買

已填

填左

唔好俾佢停
仲有20個名額

填左嘅等收卡

幾時有

填完係咪有麥當勞餐送上門?

聖誕前會收到架喇

幫你call麥麥送又點話

冇填 留個機會比其他人

填左等收

等收

影對波睇下先

填左！！！！
將會係唯一既聖誕卡，好期待

填咗喇

填左，多謝巴打

等收卡

頂，我想填其他點知禁左提交。。。

ching 你求其寫啲俾我都OK了！！

唔洗求下話

BTW 我早幾年都寫左50幾張聖誕卡俾人
寫到手軟

多謝各位支持
50個名額滿左喇
大家等收卡啦

Shit 遲左

希望有我份

有冇女女着過既聖誕襪送埋？有我即刻填

收到卡了 lamlam愛你唷

收到 第一年收人聖誕節卡
好想喊

收到！ 多謝樓主！第一張聖誕卡呀！

估唔到樓豬會寫咁大段野
暖到差啲喊出嚟
多謝你啊

遲咗
依家係咪已經無哂？

太好喇 好驚寄唔切
我琴日先寄咋

sorry 真係無哂
下年請早